如果聽日政府放催淚彈，一定佔領

928都係
如果唔係政府on9放催淚，根本唔會出現佔領中環，正式啓動（屌）